\documentclass[12pt,a4paper,twoside]{article}
\input{prosit_style.tex}
\fancyfoot[RE]{Pré-Dossier de Projet}
\fancyfoot[LO]{Harry Trotteur et le Panda Cruel}
\fancyhead[R]{}
\fancyhead[L]{}
\fancyhead[LE]{\rightmark}
\fancyhead[RE]{\leftmark}
\fancyhead[RO]{\rightmark}
\fancyfoot[C]{}
\title{Harry Trotteur et le Panda Cruel}
\begin{document}
%\AddToShipoutPicture{\BackgroundPic}

\maketitle
\pagestyle{fancy}
\pagebreak



\tableofcontents
\pagebreak


\section{Analyse}

\subsection{Choix détaillé de la structure pour un joueur}


\begin{itemize}
\item Leur ID
\item Leur Nom
\item Le nombre de potions
\item Le nombre de capes
\item Leur position en abscisses
\item Leur position en ordonnée
\item Leur visibilité
\end{itemize}
\subsection{Choix de la structure pour représenter le labyrinthe}
La structure choisie pour représenter le labyrinthe est un tableau à deux dimensions, car c'est le seul moyen de stocker efficacement une matrice en mémoire
\subsection{Choix de l'option}
Nous avons prévu développer l'option 1 \& l'option 2. Puis si nous avons le temps suffisant, développer l'option 3.

\section{Modularisation}

\subsection{Description des modules du projet}

\begin{center}
\includegraphics[scale=1]{modules.png} 
\end{center}


\subsection{Prototypes de l'ensemble des fonctions du projet}
Voir annexe \ref{prototype.h}, page \pageref{prototype.h}


\begin{landscape}
\thispagestyle{empty}
\section{Répartition des tâches}
   \includegraphics[scale=0.42]{calendrier.pdf}
\end{landscape}




%\vspace*{\fill}\pagebreak




\appendix
\section{Prototypes}
\label{prototype.h}
\lstinputlisting[language=c,morekeywords={HTPC_BOOL,HTPC_level,HTPC_player,HTPC_action,HTPC_MODE,HTPC_position}]{../../Sources/prototypes.h}



\end{document}